【突發】日本反送中第一人 模特兒平野鈴子小姐IG出事!

【突發】蘋果新聞 Translate 做英文譯咗做Beijing !!!
正當香港逆權運動登上國際舞台，中國除了發動國家機器在Facebook 及twitter 抺黑外，疑似在翻譯上出手。
在日本人平野玲子小姐 Suzuko Hirano 的ig 上發現，提及「蘋果新聞」，翻譯成英文時竟然出現「Beijing」！此舉大大扭曲玲子小姐原post 意思，隨時令不明所以的外國人誤會！

Suzuko Hirano
7小時 ·
" Clarification 澄清宣言 申し開き書 "

In the first place, and the upcoming future, I will keep my love to Hong Kong. It will never be changed. So please not to be deceived by the smear that amending Instagram translation of "蘋果日報" from "Apple Daily" to "Beijing". I will fight with Hong Kong citizens till the end.

一直以來我都深愛著香港，從今以後，都不會改變。請各位不要因為敵人的抹黑-蘋果日報翻譯成北京-所欺騙。我會和香港人一同戰鬥到最後一刻。

私は今迄もこれからも香港を愛しその心が変わる事は一生ありません。敵の工作で蘋果日報が北京と翻訳されますが騙されないで下さい。私は最後まで香港人と一緒です。

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

推到facebook 仆街

diu

Facebook搞咩

做埋啲小動作

fb班支那人

唔係fb 轉，應該係用人海洗個翻譯整到咁，之前Google translate都比人洗過

推完 再出去開post講823 死線！

等睇facebook又話技術故障，好似上次NOW咁

咁都得

中共真係on99

IG 用Bing 做translate
如果又係人海，姐係大陸仔好驚日本人支持香港

仲有應該唔只得蘋果新聞會洗左，應該仲有其他字，甚至語言

推

屌佢老母,中共係咪諗住咁就可以封鎖外國人知香港情況

支拿豬

恰人唔撚識英文？做埋哂啲小動作dnlm

做埋d 咁的野
人地都唔會真心服你

小學雞咁